油塘高翔苑跳樓案分析

原POST:

原片:

綜合2個資訊，位置比照GOOGLE MAP無誤 (原片0:38左右可以見到圖1所指4個地方)
圖1 - 地圖資訊

圖2 - 高康閣大觀

圖3 - 第一案發現場：由上而下第一及第二橫樑中間，靠近第一橫樑

圖4 - 較低樓層同一位置窗戶設計

個人覺得係失足 > 他殺
1. 片段開始就有人頭向下係窗外，外傭突然拍片，應該係聽到聲音(大叫?)。
2. 圗4窗戶設計係只有最上的窗可以開(以防失足)，假設他殺，一個人處於昏迷又已經畀人推到成個頭落晒地，要推埋隻腳出去係好簡單，唔需要20 - 30秒；另外，如果冇借助任何工具要將一個人推入哩個窗口冇乜可能。
3. 圗4窗戶設計，其實係好難跳樓。我爬的話應該都會上身借力掛係窗口，上身出先然後變成佢哩個效果到嗰刻先識驚想支撐住一陣留多一陣係哩個世界，隻腳會頂住隻窗，耐得一陣得一陣。

funny

分析啲咩呀 佢都唔係住呢度

Sorry 唔認同
第二點完全唔認同

拉

一般公屋 / 居屋保安其實都好麻麻，時不時開埋大門戴住口罩出入冇人理。

案發哩棟係消防，search唔到邊間公司做物管，但唔係黑警嗰棟應該相對鬆懈?

整合油塘懷疑有人被墮樓資料

失足？

我俾多個機會你講多次

咁解釋下依個動作點做出黎

跳果陣好似冇袋

連登仔話比人推咪比人推囉

如果係自己爬出窗，隻手應係咁樣

如果係自殺點解要簡個咁難跌嘅地方嚟跳

無左半個頭

咁你分析埋點解要特登去狗宿跳？
而且又入到去呢？

推

直頭倒樹蔥咁跌 cls

咁快揾人開post帶風向洗白

一樣。

想跳，但本來應該係想係出面企好再跳。
由於上面個氣窗係長窄形，只能夠爬出去，爬出過程失足搞到頭下腳上，靠雙腳卡窗口位頂住咗一陣，但因為下面頭/手支撐位係斜的，知道唔能夠頂太耐/變返正常姿勢先跳，所以放軟雙腳跌落去

但點解佢無啦啦要爬出去？

上面講咗，一般公屋 / 居屋保安其實都好麻麻，時不時開埋大門戴住口罩出入冇人理，雖然哩棟係消防宿舍，可能都同同屋苑其他保安咁上下。

點解要揀消防宿舍? 暫時冇證據，不過我要跳樓自殺，應該會睇下係咩事。如果因為家人，咁可能會想死畀佢地睇；工作可能揀返公司；其他可能會揀去過的地方。

因為真係想自殺，但失足導致咁嘅姿勢

我做開CDROM多，不過近半年開的POST邊個令你覺得係MON PO狗的朋友?

唔岩聽咪當你 popo related 囉, 唔需要解釋, 解釋亦無用

呢度有放大版
死者身體明顯係打側
雙腳露出
咁既姿勢單靠雙手維持成秒係冇可能做得出

聽講呢單嘢42樓震怒，伙記你好自為之

白衫手?

嗯嗯

你智商有幾多

護主

入面件白色衫嚟

明顯唔係自己頂住啦

哩一刻似係用雙手做支撐，做最後掙扎。

睇圖不如睇片，睇片佢條頸其實KEEP住有用力，一個昏迷的人頭唔應該可以咁樣KEEP到45度

但地下血都無滴

又兜
我屌你老母啦

點解樓主唔回覆解釋哩張圖

我都唔知張圖畫緊乜，同本身隻窗的設計完全唔同

你卡俾我睇睇，頂到1秒讚你啦

咪係，分咩析丫
1. 段片落來個下個人完全無知覺，失足郁都唔郁下? 樓主都on9
2. 幾十個黑警包圍現場，如果無可疑就揾1-2個便衣+消防

呀sir咁快開post?

你講乜柒

Yes sir 你話點米點

你好啱去做狗，如果呢單都無可疑咁我信之前個啲跳樓浮屍全部都係自殺

頭部有血、身體四肢見唔到有，但高處跌落平面地形係咪一定大量流血我google唔到。

不過大概死亡時間有CCTV應該容易證明，例如案發前1個鐘內先入去就已經釋疑

小心

阿sir做咩偷左我朋友嗰acc出post，你係邊個

佢最近有事無上連登，點解佢會出post嫁

咪撚洗白喇，你自拍試一次咁跳我咪信你囉

個名都柒過人，收皮啦黑警屌你老母

做開CD-ROM 突然變身大偵探？

你點樣可以排除到佢卡係到果20秒唔係人推佢出去而係用手支撐呢個可能性？ 隻手會放係邊？就咁用量隻手真係可以係當時腳差唔多出灑去既體位下hold住？想睇樓主拍片示範

喔 如果連反射反應都無埋咪唔會吐血囉
死人咪唔會吐血

呢個po有可疑

張圖係wts gp啲叔叔畫我啲上黎比大家睇 睇片大致上都差唔多係咁

屌你老母

你失足俾我睇下

點撚樣呀 阿sir 你老頂話冇可疑你就收撚皮啦 又出嚟開鳩up post 屌你老母臭閪

洗白post

呢個位難跳樓但係易失足?
block左個弱智

Morning sir

我都唔知係我ON9定連登水平係咁，如果無知覺下畀人推個頭出去，雙手係咪應該出先?但段片雙手係最後先出

蘋果時間：
08:42 跳
12:23 CID到場
13:28 防暴到場
14:17 男親友到場
17:37 警方表示，現場沒有撿獲遺書，初步調查相信死者從上址後樓梯墮下，事件沒有可疑，其死因有待驗屍後確定。

防暴隔咗4個鐘先到場，會唔會係而家成個連登MON POST狗，佢地睇住嚟食呢?

Hi sir

極不認同
自殺點會見到腳

我feel到樓主係敵人

五毛 唔洗找

啊sir多謝你解釋
哩單好難拆
心痛上司要你出黎解

其他人都算，由你把口講出嚟覺唔覺好笑？你個名同我個名有撚分別咩

咁都講得出係失足

你一係智障一係5毛

Yes POPO

【全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！】

攬炒團隊 同各國組織將會喺1.19同步發起遊行集會，支援 「民間集會團隊」發起嘅 1.19 港島東行《天下制裁大遊行》！

即使面對嚴寒飛雪、史無前例山火，英美澳加紐德比等國居民 經過一個月籌備，仍然繼續聯手捍衛香港。

謹此 懇切呼籲各地港人陸續響應號召，舉辦、參加1.19天下制裁行動，逆流打返起個勢！

已確認1.19名單：
1. 香港 - 香港島
2. 美國 - 波士頓、洛杉磯、華盛頓特區、三藩市
3. 德國 - 柏林
4. 英國 - 倫敦、格拉斯哥
5. 澳洲 - 布里斯本 、墨爾本、悉民
6. 紐西蘭 - 奧克蘭、基督城
7. 比利時 - 布魯塞爾
8. 加拿大 - 溫哥華

至於各地詳情，請留意 “Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.” Facebook page持續更新。

最後，民集團隊更會喺黎緊星期日1.12 舉辦《天下制裁集會》為1.19集定氣，打響頭炮。

🔥正牌攬炒Channel🔥

#國際戰線 #本土戰線 #清算

好簡單，平地set 個場俾你跳，俾埋軟墊你
你做到一模一樣動作我乜都得

點解偷左我個fd acc？

睇嚟狗賊又拉左手足， 用佢個account 嚟 轉移視線

有無回應？

wiki根本唔準確

五毛

無知覺下俾人推個頭出去
點解係雙手出先

如果樓主乜嘢都抱懷疑態度，要小心求證，我可以理解…

但係點可能反過嚟，一口咬定係失足？其他可能性全部抺殺？係咪想close file 算數？

On99！

我確信:樓主不是真人。

其實隻手係後面，點樣推自己出去而隻腳向上？求樓主拍片示範

只能夠講，哩個POST一如我之前出所有POST一樣都咁精僻獨到

利申：周梓樂我覺得係黑警殺，因為當時諗唔到方法送佢離開現場，所以即場製造自殺

force logout 樓豬

入得返 我當你唔係狗

我有另一個ACCOUNT送咗畀個女仔，應該得佢知我ACCOUNT

你望下你呢.個acount d post先啦呀sir
撚有分析post呀?

歡迎

自殺都要向高難度挑戰？係都要搵個咁麻煩又辛苦既位？

好似4點警謊大會

果個位根本無手握位 哩個姿勢一定有外力

都係充滿智慧只係以前的POST係分析完化繁為簡

交代返，出哩個POST係因為見到好多連登仔連環境位置都未搞清楚就鳩回，想串連返段片同單案，再加提供個人翻睇10次段片後的睇法，絕對歡迎討論。

比番部電話手足

如果係狗宿，閒雜人今時今日有冇咁易入到去？

你咁叫分析？
鳩up 喳

你果句果刻想留多一陣係世界已經係估下估下啦 呀sir

我點解唔可以懷疑你地呀?

我幾年前都有一刻好想死的經歷，其實只會諗眼前的地方可以點跳落去，比較少會擇吉日揀好位置。

我諗佢都冇考慮到原來咁難跳，但真係未必再物色其他地方

正常自殺應該唔會揀呢種窗掛？

留意返係消防宿唔係狗宿請先了解環境資料再討論

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

清你忽略咗上面個氣窗係向外推，可以用隻窗借力

收皮啦

入去依個屋苑範圍有大閘要密碼

支持，麻煩大家推行動POST。

留意返，哩個POST我全部都不推文，大家都可以用不推文的形式去討論

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

留意返，哩個POST我全部都不推文，大家都可以用不推文的形式去討論

哩位清都係畀高靜閤PASSWORD咪變咗冇用? 定新加大閘?

好撚勁呀樓豬
咁都比你推斷到
屌你老母
慢慢咁失足碌出去呀？

咁撚濛都「feel」到有用力
你不如話你啱啱問完米問死者？
屌你老母

個故仔幾好，你係咪想講佢玩緊花式自殺？

有可疑，但唔好一口咬定係狗做

呀sir收皮

可以留意返頭部同身體的角度去判斷，唔需要睇到條頸有青筋先知嘅

閣下老母個閪臭嘅我就唔屌啦，祝伯母早日歸西下世換個美麗閪返嚟

花式就絕對唔係佢本意，但頭出先去到一半SIR咗落去，加埋太窄冇位畀佢轉返姿勢，搞搞下就變咗咁

呀SIR收皮咁益佢地? 呀SIR閻家剷呀

個故仔幾好，你係咪想講佢玩緊即慶花式自殺？

失足呀清。

幻想自己可以雙手擒上去氣窗後畀頭同單腳過咗先，點知失平衡成個頭SIR咗落平台

講句黑警死全家嚟聽下先喇

咁佢做乜要咁做？不論佢想做乜，都幾肯定前面有即慶花式呢四隻字

留意返#116

黑警死全家，女女可以留返做雞

屌你老母樓主五毛, 你老母比狗屌完先生得出你依條生滋狗

個隻右手黎
點做到你話借力個動作?

Show Blocked User - 麻煩豆腐 )完全封鎖

係咪俾人偷左acc

行動POST唔撚推，走嚟推哩個POST留廢話，不推文都唔撚識?

「屌你老母五毛, 你老母比狗屌完先生得出你依條生滋狗」送返畀你

呢個

可唔可以解釋下

你睇返跌落嚟都係得軀幹有白色衫的部分露出

雙手仲係件深色外套冇露過白色

屌你老母偷撚左我fd ac出post 死黑狗

得一個女仔朋友知我ACC，我地冇其他COMMON FRIEND，而個女仔唔係你，因為佢ACC都係我畀佢

BTW，屌你老母唔推行動POST走嚟推哩個仲玩膠

快D攞電梯嘅CCTV

清我建議你唔好完全封鎖，完全封鎖你下次睇唔到POST，唔可以入嚟叫人小心我係五毛。

#128

究竟你有幾甘想呢單野係自殺
好明顯已經無意識啦 都仲要係到兜？

失足 你不斷係咁loop「失足」呢點
我所理解、認知嘅「失足」 即係指一個人唔小心跌咗去個唔預自己會跌嘅位置度
失足屬意料之外 身體各部位會有自然反射動作
套返你話墮樓事主條頸維持到45度角 ＝用到力支撐自己第體 ＝佢當時係清醒
咁喺「失足」呢個情況 點解影唔到佢身體有任何自己反射動作？？
就咁睇 佢真係似無咗意識同知覺
麻煩你詳細解一解
我真心想你解到我明

我冇特別希望哩單係自殺，不過有清都講過段片咁濛，點解你肯定係無意識?

食屎啦屌你老母，仲想幫黑警洗白呀，你試下咁撚樣爬出去俾我睇呀5毛狗

又出來洗白啦

正常人點會咁得閒 去攪咁多野 出晒post
整圖 去解釋

仲要一堆人附和

信都on9

哩個關係到個外傭幾時開始拍片，合理解釋係意外的動作或聲音觸發佢開始拍片，即係「失足」嗰下(留意返，我的前題係死者有心想爬出去自殺)，所以「失足」哩下的反射動作唔會係段片出現，我地只見到後續。

睇落似無意識同知覺，就係因為環境因素唔容許佢有太大動作去調整身體，可以睇返下圖其實真係好窄

唉。。。。。。mon post狗。。。。你扮中立都好d呀。。。。洗底唔係咁洗呀

點解釋佢頭出先 腳由後面咬上嚟
跌個時一d自然反應都無 反而好似死物甘撞向牆邊

大家都係利迷，何必屌老母呢?

如果一個人想跳樓自殺，係哩個位爬出去係難但冇問題，但我未想死做乜要爬出去。

點解唔sir滑梯嘅姿勢咁出去咪仲容易？

你之前明明係曼阿sir有無睇左舊post先出

隻氣窗咁高，一定係雙手擒住爬出去，但中間意外捉唔實令個頭SIR落平台先，跟住太窄變唔返姿勢。

有啲觀感問題可以等下睇下有冇佢入棟樓 / 離開屋企CCTV

啊sir咁慘比人推出黎洗白單野

其實你嘅推論就好似 海上發現有裸屍
就話 近排興唔着衫自殺 鍾意自己磅舊石喺隻腳度尋死 然後係因為個人真係好想死
所以
無可疑
一定唔係他殺

一d好common sense 既野用啲歪理嚟到嘗試將佢解釋

可以睇返張圖，隻氣窗好高要擒出去唔容易，冇梯點樣SIR出去。

仲要屈鳩我係猁狗添

睇唔明
啲氣窗咁細咁窄 點解條片睇落好似啲窗全部打通曬咁向外推出去？
點樣先做到對腳屈上再跌出去的效果？